LUNCH.....

終於無可樂

牙b 係咪櫻花蝦海鮮炒飯啊

屌你老母

你老母正一賤女人

你做乜將佢講出黎